中聯辦副主任：香港青年缺乏對國家和民族認同感

中聯辦副主任楊建平發表文章，指不少香港青年不了解中國以及與香港的關係，缺乏對國家和民族的認同感。

文章指出回歸後香港教育的嚴重缺失，青年人不知道近代中國遭受列強欺辱的歷史、不熟悉新中國成立後的變革、也不了解香港與國家榮辱與共，暴露了部分港人，尤其是青年人對國情認知的偏頗，借著「反修例」發泄對國家的仇恨，散播分離和「港獨」理念。

文章強調中國不搞多黨制和三權分立，注重協商能體現民主的真諦，適合中國國情及成為新中國經濟騰飛的制度保障。西方社會強加於中國「經濟很強，政治很糟」的標籤，是一個難以自圓其說的悖論，亦欺騙了太多香港人。文章重申香港從來是中國領土，港人說自己是香港人而不是中國人是荒唐無知加邏輯混亂。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

就係知道得太多..

點止缺乏，我諗我直程冇

old news?

申請入list?

中共落實攻打台灣可增加香港青年對國家認同感
落實埋攻打日本可以增加埋民族認同感

今日先知

經濟很強政治很糟的確係個悖論 係唔成立既

所以我確信共佔區係經濟同政治都很糟

係唔需要 唔係缺乏

我認同支那係一個好撚糟糕既國家
支那人係地球上最垃圾民族

都痴撚線
你地班人係到輪姦我 仲怪9我唔撚enjoy

就係識歷史先至會反共

你又咪將啲錢轉曬去美國

送曬啲仔女去美國讀書

太了解所以不認同

讀過中史都會反啦

我對香港民族好有認同感
支那豬是什麼東西?

對香港國有民族認同感

中國夢=移民美國

我對香港民族有認同感

好強認同感喎
對香港同香港人既身份

中共根本係人類史毒瘤

我想依條友解釋8964

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

以愛國賊、狗貪官污吏權貴利益為主要的利益的國，離心離德，無法認同！是狗官黨國，不是人民的國！

唔須要有

中共不倒 世界不好

吓 我地好了解支那喎

咁多列強欺負都唔夠中共殺人而死既10分一

夠膽出黎同香港後生仔辯論？ 睇下邊個對中國認識深D

就係有知識先反共

無需要

細細個都可能仲有, 愈大睇清楚支那之後

on 9，會有人認同迫害殘殺同胞嘅國家同民族嗎

根本係外族黎你望下你自己個燦樣同講緊咩話先啦,燦頭

新中國成立後的變革:
土改
三面紅旗
文革
六四

西方社會強加於中國「經濟很強，政治很糟」的標籤，是一個難以自圓其說的悖論

啱
根本經濟同政治一樣差

有病 香港人 香港民族 要建香港國 有乜問題

I am British

廢話唔使貼上時事台, 多謝合作
不推文

青年人不知道近代中國遭受列強欺辱的歷史

我知道八國聯軍係清朝自己攞黎賤，縱容暴徒打傳教士，人地出兵救人順便懲罰你有咩錯

有讀過近代中國史 點會唔反共
屌你老母 成鳩日就話中國經濟起飛 世界大國
背後做左幾多仆街嘢 欺壓左幾多人 自己心照啦共狗
成鳩日話黨=中國 咁反共自然要反埋中

支那咪撚屈南京大屠殺啦

係中共暴政下，個個香港土生土長年輕人都知道呢個事實
承認啦，你地已經失去一整代人

我由細到大都知偷呃騙搶係最無恥最害人同最不知所謂，仲話我地對佢地唔了解喎，佢地真係好撚自閉

鎖網囉 香港係自由港 你班撚樣做乜都睇得好清楚

如果大陸班官仲係以自欺欺人嘅方式去定管治政策
仆硬街
仆到好撚慘果隻
完全錯曬方向

覺得大陸好好嗰啲 一定未見過喺關口嗰啲斷晒手腳嘅乞兒

寧做英國狗舊屎上面隻蒼蝿都不做支那狗

又港獨

中國遭受列強欺辱的歷史

中國歷史比其他國家長久， 贏在起跑線，點解會被欺壓？

應該賴其他國家不公平，
還是怪自己不努力上進創新？

文章強調中國不搞多黨制和三權分立，注重協商能體現民主的真諦
一黨專政一權獨裁係叫民主咩

咁都要有野比我認同先得嫁

擁有美國綠卡或外國籍之支那權貴缺乏對中国的認同感

屌你班垃圾 開個會 拍下手掌夠大聲就乜都過到

三流國家 要我地認同你

你訓醒未呀

你個國家咁撚柒，點認同你。

正正係太熟悉中共欺辱人民嘅歷史

呢個年代仲講埋呢啲廢話

佢第一日番工呀

欺壓完人民 搶曬人民應有嘅嘢
然後再比翻少少甜頭 扮曬自己係救世主
講到無黨人民就活不下去 所有嘢都係黨賜與
屌你老母噁心到

身邊讀過支那寫嘅中國歷史後個個都反共反支那反到癲

我讀左十幾年中史 就係知太多先冇認同感
中國人就係一個自私自利既民族

點解要對其他人嘅國家有認同感？

重點係我唔關心佢係乜野制度

總之佢守承諾香港要有真普選

講乜野支那制度只係轉移視線

「經濟很強，政治很糟」

很強？點解喺世貿面前認死狗話自己係發展中國家？

對中國咁有認同感
班官二代富二代做乜個個都移民呀？
驚畀中共抄家呀？

你收皮啦 我讀完中史先知你老味中共殺撚完人唔認數 文革 大躍進又害死幾撚多人 被外國都係你沖出黎柒 自己叫義和團去殺外國使者咪比人八國聯軍囉屌 做生意又當人生番咪比人輸入鴉片黎追番條數 劣根性狗改不了食屎

五大訴求一滿足，我大叫我是中國人又點話？

不能同意更多

所以咪要洗腦教育囉！

好簡單，喺大陸中共成撚日用自己打抗戰增加愛國心，不過中共實際喺抗戰做過咩?除左抽國軍後腿?

另外唔講老毛同中共殺死左幾多中國人，根本無一個政權會對自己人咁衰

近代歷史

土改 三反 五反 三面紅旗 總路線 大躍進 人民公社 文化大革命 8964

到底上面死左幾撚多人啊屌你老母共產狗

支那歷史關我撚事
我剩係知而家支那又就黎比人凌辱

殺人政府
點會唔了解

中共殘害幾多人

就係因為知得太多所以先會反

點會冇我好愛香港同廣東話

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

入黎一齊討論點升級啦
尋晚post1已經定左大體方向
入黎幫手推下post啦 推行動post啊
唔該大家幫手推post

我好清楚共產黨殺咗幾多人

無悖論
正如藍屍廢老無智慧都可以係盛世發達咁解

文章強調中國不搞多黨制和三權分立，注重協商能體現民主的真諦，適合中國國情及成為新中國經濟騰飛的制度保障。

我靜係知道日本打緊中國既時候共匪係道食花生

我好清楚中國遭受外國勢力欺辱歷史

若非蘇共勾結班中共土匪
就唔會推翻國民政府令中國淪陷至此

經濟邊度很強 好心打少陣飛機

依家先知?

成日都講 08年京奧 個個都話自己係中國人 今日你係街問 個個都係香港人 呢十年共產黨對香港人做左d咩 自己諗清楚啦

太了解所以缺乏

咁快啲宣佈一國一制啦

就係知道支那歷史先會覺得佢係抵死而唔係無辜被人針對

don’t give it a shit
fuck the Chinese government there

好清楚喎
敵對關係囉

葉虎喺邊

就係愈了解歷史
先會明你班人渣為權力鬥爭害左幾多人
先知你地有幾仆街啊屌你

就係太熟識
搞到外蒙, 海參崴都冇埋
中共賣國賊

發條毛 啲廢老比共黨吸血唔撚知望撚住個平均數打飛機

好多香港人對於自己身為香港人並不感到羞恥

唔似某啲國家，人哋叫佢終國人，都話係歧視佢

越了解你中共
就會越憎你
因此你地只係1個流氓殺人政權

人地唔認同你就人地唔岩咩

對侵略國身份認同

個國家咁 _ _ ，想青年點認同呀??

我好認同自己係香港人

正常有讀近代史都會反共
以前所有教過我嘅中史呀sir都係反共

中共一天不除，中國人唔會有翻身機會

係反感, 仲要係愈來愈反感

講國家，香港 同 支那人民共和國 根本係兩個截然不同既文化、經濟、歷史、政治系統，點撚樣認同你呢個國家啊。

講民族，香港本身就係多元社會，唔同支共強推「五族共和」，要做香港人，首先你要認同香港本土普遍認同既價值。

識歷史一定係反共、反英、法、德、美、日、俄、義、奧八國、反洋人、反日本、反華北遊牧民族、反國民黨喎

就係知得多過你啲大陸仔，先至會咁

你做咁多衰野,叫人地點樣認同你

就係知得太多，所以無
同埋香港184x年開埠，阿咩國成立咗未？

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

幫手推行動post

那西

英國俾佢買樓，支那俾佢升

宜家三權都冇撚埋
點樣真普選法

藍罷買黑裝飾

人民勇武不是因為追求暴力 是因為知道中華兒女不能再接受腐敗了

人民不消費不是只因政見 每個人都是為良心發聲

和武不割蓆 六大訴求 缺一不可

推倒警權及中共 每一個香港人都是自由民族鬥士

為亞洲的民主自由人權平等公義發聲

警暴必須清除中華才能民主化

謹記國父為何建國

不能再讓50年前文革的8000萬中華兒女犧牲白費

加多句人更是劣

注重協你老尾商咩 一言堂咋

香港已經係一個民族
文化 語言都同佢地唔同

就係因為太了解中国，所以以無認同感

就係識歷史先知要反共

無計啦
讀得書多

你試下搵個香港青年同果班建制議員比較下 睇下邊個熟中國歷史多d

我係香港人🙂
中你老母個共
中共全黨死清光先再講國家

佢要嘅教育其實係唔教育，個個on99乜都唔知，話一就一話二就二，所以教育程度愈低愈支持中共

咁咪攞晒共產黨歷史以來做過嘅衰嘢，同你一個個對照

睇吓會係香港人，定做中國人身份認同感大

其實香港人知得多過你哋d支那粉紅子

荒唐無知加邏輯混亂

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

中國不搞多黨制和三權分立
重點

我淨係知中共殺咗幾多中國人

就係知道得太多先唔撚妥中國

而家含哂撚咪就係因為唔攪多黨制和三權分立囉
貿易戰又食哂屎，香港又攪唔掂

白鳩痴，越熟歷史先越唔會認你中共係合法政權呀

因為太了解 所以唔會有認同感
中國歷史上的文化傳承 仁義禮智
我係當今共產黨統治下的中國全部搵唔到

北京奧運嗰陣有架, 係你班傻閪自己搞鳩亂哂

so what

你檢討下自己先

我比起楊建平你更了解中國歷史喎，唔信你問下我，問完我再問返你1989年6月4日發生咩事

倒果為因

我有wor
對香港共和國同香港人好有民族認同感

中聯辦副主任：香港青年缺乏對國家和民族認同感洗腦

係由認同變唔認同

就係知點解大清，中國會被列強瓜分先知你依套唔work

國你老母咩 香港開埠早咁多年
你先區區70年貨仔

我直頭反感

831

中共快啲滅亡咪考慮下愛國

咁又點？

副主任

五大訴求 邊一樣係港獨呀

點會啊
我對香港國同香港民族好撚有認同感

呢條友把口好過張曉明、呀爽同呀瑩，但要小心

On9
中共殺(中國)人係歷史以來第一
仲要唔撚認 日曆小咗一日
睇返最近啦 唔好講歷史啦
佢哋點逼害新疆 香港人啊

香港人：中國人缺乏對國家和民族使命感

仲未識推翻政權，學下羅馬尼亞人點推翻羅共啦

支共邏輯，不意外

條友比人洗咗幾廿年腦，講呢啲說話唔怪佢

老老豆豆 唔覺得你經濟強

直頭冇啦

打劫左成個香港
仲要認同個劫匪

你自己檢討下啦

中國不搞多黨制和三權分立，注重協商能體現民主的真諦

佢完全錯誤
香港人對「香港」同「香港人」既意識非常強同尊重

咪理條傻鳩啦

係

保良局某中學老師教中史，唔反

榮你老母....
光復香港！

依啲說話有冇講咗30年
有冇新台詞

英國認同感？ 我有喎

係中國啲青年唔夠了解中國先會愛國

吓我對香港國同香港民族好有認同感喎

不了

從來都無wo

就係太了解先咁撚憎支那

啲唔需要嘅嘢 唔洗講缺唔缺乏

今日先知？

拉

香港人身份認同好強勁wo

問題就係因為太了解先奶野

睇下邊個國家囉

香港青年好有民族認同感喎
佢地好自豪咁自認係香港人
教育完全無問題

sor9ry就係讀過先更加要反你
一路讀一路睇到中共有幾黑暗同無恥

唔撚想有 唔撚想同你地啲冇被教育過嘅生蕃做同一族嘅人 好行唔送

就係太了解國情

通街吐啖
踎街食蔗
周街柯屎
還有更多。。。

點L樣認同
要我哋降低去迎合某種族。。。唔L係卦
兩個民族嚟㗎！！！！

係呀，係完全冇認同感呀，直頭係恥與為伍呀
一個所謂堂堂大國，D奶粉食到D細路個頭沙煲咁大，父母要討回公道就俾人拉。入醫院，出院唔見咗個腎。割包皮，割到一半坐地起價。為咗錢，斬人都無所謂，冷血。無一樣嘢係真，除咗騙子。
一個咁嘅爛國，你叫人點會有身份認同？有少少良知都唔想同國家扯上關係

點解要認同一個劣質國家

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

幫手推行動post 啦唔該
大體升級方向同目標已經定左，一齊討論啦
成個熱門一個行動post都無係咩事

兩廣自古以來都唔係中原皇朝嘅領土嚟, 係中國殖民者侵略越南而得嚟

竟然要認識祖國，甘一定要講埋中共點樣對維權人士同埋當年64點樣打壓學生運動仲要話埋比人聽，你地共產黨系文革嘅壯舉。

屌你老母，我中史堂就on99唔知個阿sir up 乜撚野。
但係都知中國係不斷內戰，一個朝代出現，好一陣，就腐敗，民不聊生然後革命無限loop.
近代就屌你老母，文革，大躍進，全民大鍊鋼。再近代就打壓維權人士，維權律師。平民維權就比人捉，六四又唔撚認。
冚家剷....歷史？

佢地真係expect強姦既人之後人地仲會笑撚住講「多謝黨強姦我 感謝黨強姦我」架喎

想增加對國家和民族認同感 最簡單既方法係就比著數人
近呢廿年既年青人受惠過D咩著數
每年一日國慶紅假 ? (重要係由孫中山生日果個紅日到抽出黎)

列强侵略殺中国人嘅人數都唔夠中共殺中国人嘅多

唔需要有 因為我冇國

Whatsgap有貼紙認證啦 而家有各位貼紙師派緊同分工每個區 認住呢張poster 遲啲見到張貼紙就知道係黃店

我地對香港人呢份民族意識永遠不滅

支那 = 地球癌症

認同你呢個垃圾國家先傻呀 年輕人認同中國就好似戴綠帽一樣想畀人屌老婆

佢哋班人渣敗類根本就冇當過我哋係人。 佢哋淨係當我哋係廢青曱甴暴徒

Sor9我哋唔係蝗嘉爾
I am HK man

要即刻提高好簡單：港獨

就係因為越了解先越冇認同感喎，屌你老母支聯辦

咁香港高官呢，成家外國籍喎，呀仲有中囯嗰啲

agger

錯 係要貼埋錢比佢地雞姦自己
感受都唔夠

道光有90萬八旗兵都打唔贏補給線在印度，不足2萬的英國部隊。
你解釋到為何會這樣才可以繼續說下去。

回歸後不斷輪姦香港，怪人太了解你賓州短的事實？

dllm 三反五反 大飢方 文革 六四點令人信你呀

//注重協商能體現民主的真諦//
咪當香港人係白痴, 中共講嘅協商講到底係由共產黨話哂事, 所謂嘅其他黨派都只係配合中共執政, 中共提出嘅政策方針, 以至立場, 假如喺中國有人提出反對或者只係質疑, 後果恐怕不堪設想。

我愛香港
我係香港人

首先我係香港人

屌你老母真係on撚鳩，日日比你啲黑警打，還要玩針對，唔通要班後生還要多謝你咩。還有支那比人欺辱關我地乜撚野事，之前沒錢就扮曬弱國要人幫，依家有錢就周圍睇唔起人，周圍踩鳩人，一朝得志，語無倫次。

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

邊度缺乏吖
唔係中國咁解姐

係冇 唔係缺乏

係無需要
唔好講到同你班支那狗有親

近代中國遭受列強欺辱的歷史 > 國恥教育唔會令香港人覺得呢段歷史值得羞恥，反而正正因為咁，香港被英國管治而創造出一個與別不同的國際大都會
不熟悉新中國成立後的變革 > 香港人就係太熟悉，民革、8964 ...

不了解香港與國家榮辱與共 > 你哋唔好一箱情願啦

文章強調中國不搞多黨制和三權分立，注重協商能體現民主的真諦，適合中國國情及成為新中國經濟騰飛的制度保障。 > 唔駛講咁多，冇多黨制和三權分立，即係獨裁，唔會有真民主

香港從來是中國領土，港人說自己是香港人而不是中國人是荒唐無知加邏輯混亂 > 中國不等於中共，香港在1997前不曾係中共政權的領土。

咁佢地都對universal value 冇咩認知姐

因為香港係國際都市，香港人係世界公民

共產黨一日仲係統治緊中國
香港一日都唔會有任何民族認同感

支那人既廢話

Wow!

係知得太多！

共產黨管治嘅中國1949年先成立
仲要日日喺度扮老母
好撚嘔心

中聯辦副主任：台灣青年缺乏對國家和民族認同感
中聯辦副主任：日本青年缺乏對國家和民族認同感

香港所有野都係同支那對立

咩缺乏

直情係冇

要好似尋晚個間潮州魚蛋咁
畀狗射完間舖
仲要即時幫狗毀滅證據
幫狗幫好說話

我對香港人認同感好高喎

若國不愛我城 我又怎會去愛國

係零

中國政府同人民全部都是垃圾

點解香港人要有支那認同感？
有冇諗過支那國對香港做過乜

極端民族主義只係洗腦工具

自由人權先係香港核心價值

就係愈清楚得多愈憎支共

鄰國自己越做越差仲要人認同

所以佢地想搞國民教育，
培育小朋友享受被「強姦」

係囉
我唱國歌唱到會喊喎
不過係香港國歌咋嘛
不知幾強認同感

發現新大陸

究竟八國聯軍侵華呢個故仔呃左幾多傻仔

望住d 小粉紅，點會想要認同感

97前嘅人都算撚數，可以賴戀殖
97後，特別係今次00後，都咁憎你，就好心你自己檢討下啦屌

缺乏 = 你必需要但唔足夠
根本用詞錯撚哂, 我地完全唔需要認同支那, 完

你有料國民自然就會愛國
呢d野唔係只掛係口 而係應該發自內心既

呀叔一把年紀讀過兩年書都唔撚想認同你呀
屌你老母

西方自由世界: 中國人不了解自由世界與中國的關係，亦缺乏對自由和民主的認同感。

唔使解釋，絕無此事

香港就係國家

幾十年都係講呢個呃左幾十年飯食，
你當你老頂習主席傻？

有
有14億人認同

國家都唔幫我，點解我要愛國？

因為你哋滿手鮮血，虐打殘害香港人，對你們是不敢苟同！
有咁嘅國家簡直感到羞恥，所以希望你哋收皮！

你識講港東話先好講叫中國人啦

日日中共都有衰野爆，好難有認同感喎

認同匪國?

中共國民身份? WFC,如果唔係未移到民,你覺得有邊個想做中國人?

唔係呀，好認同中華民國總統喎…

老老實實，而家企得最前嘅

部分係對中國好熟，深知佢嗰種意識形態嘅問題
部分對中國一啲都唔熟，即係仲係冇乜論述

國家永遠是對的

我只知香港自古就係百越之地
百越係勇武民族
同暴秦抗戰
殺秦兵30萬
間接令支那秦國滅亡
客家福佬粵種，非支那漢種

又出成績表

屌你老母，咩年代呀？仲扮受害者，宜家中國係國際間既施暴者，唔好扮無辜

香港1841-01-26 178歲
中華民國 1911-10-10 108歲
中華人民共和國 1949-10-01 70歲
108+70=178

根本一開波中共就玩分化，用廢青標籤我地，還要不停散播假新聞不停洗大陸腦，要大陸全部人針對香港人，依家走黎話我地缺乏認同，真係癡撚線。

行撚開啦 識你老尾咩

收啦

咁就梗㗎啦
佢不如問咁多年以黎用黎洗腦啲錢洗左去邊好過

我地香港人嘅意識好強，唔覺有問題，逼人做中國人同逼人做美國人有咩分別？

有呀 係對香港民族既認同感

當你唱唱下發現自己眼濕濕就知你有幾愛依個地方

佢地真係唔明 , 如果真心發展好香港，會有人想做暴徒嗎？ 香港而家主流民意都包容暴力 , 係因為睇到你無心發展香港，只利用香港配合你大灣區。市民要求政策以本土為主，唔等於反你個中國 或者 分離主意。 中國要點先明

赤納粹毫學人講國家民族認同人唔笑狗都吠，亡漢字丶滅儒家丶毁祖祠丶破壞辛亥革命成果丶引入蘇俄偽共産邪教污染民族。

搞錯嘞，係因為太了解所以無認同感

就係清楚先唔認同

DLLM帶頭將香港人當condom
你話中國被列強凌辱
咁香港係被你地係咁姦
強姦香港嘅人拜託死遠D

缺乏民族認同？直頭高到冇得再高啦，對於香港民族

對，當年86六四都成百幾萬人出黎遊行，由回歸前大陸每次有天災，香港人都會籌款捐錢上去，已經捐了幾百億，全世界最愛國就是香港人，香港人是愛國的，但不愛黨

應該係國家同民族認同感太重
不過我哋國家≠你國家

講咗廿年都唔厭嘅

支那祇是一個極權恐怖組織

咁你自己檢討下啦

反你就梗架啦

//青年人不知道近代中國遭受列強欺辱的歷史//

清朝同迫韓國簽不平等條約呢？
被列強欺辱？？？

佢真係唔識㗎喎 大把人對香港有國家民族認同感

點會唔知列強凌辱啊,大大個中国納粹咪搞緊租界,搞緊殖民主義囉

已經2019，仲講依d廢話

一入post見到個死人大頭相即刻唔想認自己係中國人

中共做左咁多反人道既事，叫人點叫自己做中国人

你地國家好多都冇，係你班仆街滅鳩人地聲

屌你,就喺知太多先咁,以前我仲係大中華膠tim

對香港未有囉，對中國嘅話就不了

+1
有讀中史

我對國家好有歸屬感，
朝朝都會唱國歌，
我願榮光歸香港

咩嘢中史老師

中華移民共和國名不虛傳

淪陷後香港教育的嚴重缺失，廢老不知道近代香港遭受支那欺辱的歷史、不熟悉香港成立後英國人的厚待、也不了解香港與支那勢不兩立，暴露了部分港人，尤其是廢老對香港事務認知的偏頗，借著「修例」發泄對香港人的仇恨，散播「大一統」和「一個中國」的歪念。

唔係唔知，係唔認同你嘅講法

咩百年恥辱，唔好笑死我啦
封建落後，唔肯變革就真係恥辱啦
清朝點建滅亡？因為封建制度整死左改革嘅動力，唔係因為人地打你
弱肉強食係呢個世界嘅真理，你自己廢怪人去打你？

咁而家又一次想國家封閉嘅係邊個？

我就係認識得太多

中史老師往往係全校最反共嘅老師

全地球殺最多中國人既政權係咩政權？

你答完我地再討論國家民族認同感呢個問題

老實講唔係正正知道得多 所以先會有咁嘅反應咩？

樓價高成咁，協商到未？又話體制優越嘅？

唔係對中國缺乏認同感
係嚴重對中國反感

on99

以前細個都算係一個大中華膠。
依家不了，極醜惡

近代中國遭受列強欺辱的歷史
重演緊喎

8964呢

喂 企開啲啦屌你老母
721打完人喺度扮熟

終於到個副主任出嚟鳩噏，即四中全會後繼任主任個位啦。

就係知道太多先唔撚會有認同感

本身對中國呢個地方就無乜野
其實風景係好靚 國家又好多地方值得觀賞
但多得你地班垃圾共匪狗官幾廿年黎將呢個地方破壞得體無完膚 人民質素極之低下 令到大家越黎越憎恨 點解你地唔反省下？

+2，有讀中史，個啲咩大躍進，人民公社，全民大練綱都知共產黨幾咁on9

早半年前仲好地地大把人上去飲欽食食行街買嘢
依家搞成咁仲要怨年青人
失去左兩三代香港人信任都唔去對正下藥
共產黨簡直自掘墳墓

其實我文科仔，覺得中國古典曲詞詩小說散文都好尾機，其他野不了

我何止冇，直情想大陸死

關乜撚事
早10年大部分都會覺得既係香港人又係中國人
依家

你爛鬼終國得果70周年我點同你有國家認同呀
仲有, 民族係乜? 乜野叫中國人? 十鳩幾萬個族點分?
未計偷渡果班, 1000萬海外中國人又係咪中國人

香港係香港，中國係中國，香港人同中國人係兩個完全唔同既民族嚟，唔好混為一談，兩地更談不上榮辱與共喎

點會無
個個都咁愛香港同香港人

元秋話自己愛國，連5星旗代表咩都唔知喎

無就無 屌你老母你可以點

喜茶、海底撈、支那pay、wechat、支那古裝片、抖音...一路都慢慢滲透緊入後生仔生活，點知一鋪過畀反送中清袋 中學生十幾歲嗰班其實未真正接觸過反中運動，呢幾個月令佢哋嘅反中情緒前所未有咁高漲

自己都搞撚錯，中國還中國，中共遠中共，兩樣野唔等於

青年：中聯辦缺乏對香港民族認同感

讀史既人更加憎中共

Sorry
係從來都無

香港就係一個民族
亦會成為一個國家

普世價值 同民族認同感比？

阿牛 古思堯果班人 番到大陸未？
得先再同我講

我邏輯唔好 香港呢個字155年前開始出現 中国呢個字100年都仲未夠 其實香港應該係中国既老豆至岩

八國聯軍自已打人先，百度講:

美國退還賠償幫你辦學，百度講:

清政府逼朝鮮簽不平等條約，百度就話係朝鮮求清政府，

呢個國家無恥到極限

一係讀到好Q愛國大中華膠
一係讀好撚反共仇國

點解要有？
佢都戇鳩鳩，中華地區從來都係好多不同民，間硬要創造一個大中華民族根本係一廂情願

我國家咪香港囉
我對香港有好強民族認同感架

起來不願做奴隸的人們

收皮
依家嘅中國有咩值得我去認同？
我承認我係中華人民，係源於我血緣上嘅認同
但係依家嘅中國人？不了，只係不停柒出國際
有咩值得我認同

回歸後香港教育的嚴重缺失
> 如何缺失？不歌頌中共=缺失？

中國遭受列強欺辱的歷史
> 大部分都是自取其辱，例如義和團挑釁列強導致八國聯軍

不熟悉新中國成立後的變革
> 三反五反人民公社大躍進六四，所謂的「變革」，哈哈

也不了解香港與國家榮辱與共
> 香港對終蟈一向有辱無榮：華東水災、四川地震，港人踴躍捐款，仲用天價買東江水包養你班蝗民；反而中共三番四次害我香港，例如SARS故意延誤通報疫情導致接近300港人病死

注重協商能體現民主的真諦
> 誰人協商？有錢有權人士之間的協商？

香港從來是中國領土
> 請先定義何謂「中國」，我們再來談這個「從來」是從何而來

細個大一統膠
越大個越反支

如果我是美國人, 見到自己國家是文明的, 我當然會自豪！不過，這是中國！

就係知道共產黨殺人無數

我係香港人

搵

自秦漢開始侵殖統治閩粤2千年
彼此不同種族
北佬滾回中原

我就係中學讀中史讀到咁反共既

外國對中國的真正底細都很清楚 就是經濟也很脆弱 詳情可看日資對中國外匯儲備分析 竟然消失咗九萬億美金

至於中共利民族主義的思維 企圖團結民眾 乃至思想箝制 都一一被香港的年輕人識破
在港高舉民族主義的旗幟當然無作用

有共狗係度, 一世都唔會有認同感

咁你地咪反省下囉支那豚

我嘅國族認同就係香港人

大陸人自己就唔知
因為新聞無報

全世界得支那被騙 好無

支那被列強欺凌
唔係你唔打人
係你慶唔夠人地打
但相反淨係識打壓自己人民
對住其他國家就死狗咁款

法制上係屬於中國
但有冇諗過點解咁多人唔想香港係中國一部份

香港人
認同感不知幾撚強
覺得自己係支那人唔該躝返大灣區

無認同感係我地唔啱
唔諗下自己有咩問題

我係香港人呀屌
係外國讀書自我介紹都會好自豪咁講
I come from Hong Kong!

上面班官有無見過08年嘅香港

果時北京奧運
香港一片紅海

d人仲話聽到國家好滾動
想流眼淚
好自豪

08果年仲有汶川大地震
（短期/即時）
香港民間即時籌左100億
政府再加100億
總共200億捐上去比四川

（長期）
之後仲派專家上去幫手起唔起橋起醫院起學校

仲一直派人輪流長駐係上面幫手
直到現在仲未完

呢幾年香港年青人個個都上大陸玩
落吧/clubbing/喜茶等等
根本再過多十年就會被同化晒

689上任就搞個「港獨」出黎
比自己升上去做副主席

777今年就繼續搞大「港獨」

到底係邊個為左自己利益而搞亂香港大家心知肚明

係咁架啦 吹咩

對香港同對香港人好認同喎 支那？ 不了

革命尚未成功，同志仍雖努力。

其實有架
對象唔係中國咁解姐
我對香港人呢個民族好有認同應架

支那人又篡改歷史？1842年-1997年香港撚係中國領土
連香港比英國統治呢個顯然易見既歷史事實都否認

點止冇，我諗我直程厭惡

香港人嘅民族意識認同 依家係前所未有嘅高峰
至於嘅中共意識認同 集中營殺人拆屋 不了

我地香港青年不知幾愛國，我地愛中國，但唔係愛中華人民共和國

咁你哋應該反省下啦08年高登仲有人講我是中國人，做乜10年搞到成篤屎咁

嘔心

哩套野究竟講左幾多次

了解國支情

其實中聯辨如果解決到點解咁多有錢中國人(非出生在中國的不計算),都選擇到外國生活或是把資產及家人送到外國的現象,再解決認同問題會好好多

太強調民族認同先會令人唔理性。一啲是非對錯嘅嘢,唔係講句"我係中國人"就解決到。如果可以,呢個政權就一定係邪教。

係無恥冇極限

共產黨講嘅嘢都好信

tui

香港青年好有香港民族嘅認同感喎

我對自己民族好有認同感
我係香港人

IG要人！

艾未未IG有50幾萬外國人follow包括唔少藝術界嘅名人！
大家可以去留言做文宣！
英文好嘅巴絲更加需要你！！

艾未未都關注緊我哋！

佢哋唔係唔明
佢哋係想壓逼人only

就係知道得太多

我對國家好有感情架

我係香港國國民

香港青年表示：
我哋嘅國家係香港
民族認同感係香港民族嘅認同感

支那收皮

中共完美地將中國人差嗰一方面利用/發揮到極致

仲好意思講三權分立？

好波巴打
佢打得贏我生生世世做支那護旗手

認同感？果D係洗腦，認同係自發，批評人先諗吓自己做過D乜？on9

請問有無英文版
想放上twitter 煽火點火

我就讀中史嘅
利申 中前線

國又係邊個國
民又係邊個民啊屌你老母
口口聲聲就自己人前自己人後
屌你老母打撚到我地咁樣想握手言和?

就係了解先唔認同
同拍拖一樣
因了解而分開

如果佢哋話傳教士喺到蝦村民要點駁
利申：中三中史

D藍絲老野好鐘意成日話支那好窮 因為以前打仗
打仗前又窮, 打緊仗又窮, 打完仗又窮
咪即係代表咩? 廢囉

又唔知支那係戰勝國, 一年食人地幾百億援助&賠款, D錢去晒邊?
我睇大英同美國, 淨係知道打仗係會令國家越來越強大。

對香港呢個民族好有認同感喎
支那民族嘅話就不了

援助咪就係去哂果15 個最多錢既瑞士戶口既中國籍戶主既戶口度囉

當時唔成個支那分左佢就已經係大錯
害左幾十億幾代人

佢話我差啲我唔應該有嘅嘢

邊撚個同你國家民族，有親呀，你老味明明係清朝割既，關你中共咩事，我地要後共復清啦係都

中國政府缺乏理解能力

出動你地架黑煙航空母艦同纖唔知幾多十去轟炸白宮有助增加香港青年對中國認同感

不過未到公海都變潛艇

屌你老母我讀中史文學啊！就係知太清楚喇！經濟強？人唔笑狗都

Hongkong is not china

我對香港人呢個身形充滿認同感
我地唔干涉中國內政

因了解而分開+1

好彩趕得切讀中史

又想解決提出問題的人

對

唔係喎，對香港民族同國族嘅認同感愈嚟愈強喎

知你愛國啦楊生
幾時移民美國呀？

華人與狗不得內進,李小龍電影深入民心個個中曼德拉效應,當地人都話從來冇依個牌掛門口,但外地人屈得就屈

求解咩係八九六四

64

好似發現新大陸咁

唔係缺乏認同感
而係唔撚認同呀屌你老母！

屌佢寫d中史八國聯軍好似怨婦咁， 但又唔講自己犯賤義和團殺人
中學都有中史
淨敢教二戰前
唔敢講中共史
因為中史殺太多中國人
中學無香港史
香港史自係我地真正既歷史
有省港大罷工同海員大罷工
又有英軍加軍保衛戰

就係太了解中國共產黨可怕之處

所以先認同香港民族

文盲學乜撚人上連登
清朝外族嘅蘇州屎你又衝出嚟認乜Q嘢

點解要認同？

支那

對國家定對黨

愛國無所謂但愛黨不了

Agger送我地訓支那受訓

我地係民族=香港

香港市民：中共阿叔缺乏對人權和自由認同感

支那國就係仆街 冚家剷國家

咪撚痴線啦 香港人而家既國家(香港)同(香港)民族認同係史無前例既高

點會冇啊

我哋係香港民族！

個國家咁閪樣可以點認同

香港青年好了解
忠果the忍腸是醉巧the
忠果是醉民主the果渣

唔係喎
香港青年充滿對香港國同香港民族嘅認同感呀
你鄰國人插乜嘴啫

so? 你個國家咁獨裁 有少少腦都唔會對你個國家有歸屬感啦
利申:非獨派

事實上
我哋嶺南呢片土地係百越溝漢人
明清時期吸收儒家宗族制度文化仲癲過北面啲人
有啲真係北面嚟嘅家族
但當時啲人(漢人同非漢人嘅都有)唔少都假托同姓名人為自己祖先再發展自己嘅宗族，甚至改姓
分分鐘你屋企族譜話自己係以前中原某某大家族嘅後人，實際上係越人血統都唔奇
學者都發現唔少嶺南族譜都係抄下抄下，好多雷同之處

大家其實唔需要話自己先係中華正統之類嘅嘢，嚟增加香港/嶺南民族嘅認同感
唔講幾百年前已經同北方唔同發展
就算近呢幾十年，大家嘅文化已經好唔同
呢樣更加值得我哋自豪

大家有興趣可以睇下了解更多
[本土史學] 南粵史綱要

黎緊一定大手教改

先大改教科書

再抽走黃師

其實係太認識，知道共產黨的歷史，無辦法，香港資訊流通

叫習近平嘅女，屋企親戚朋友取消美國或外國國籍先再講嘢啦，仆街

啱呀
但係邊個的錯?

缺乜撚嘢乏
係直頭無

點解要有？

你問十個黃十個藍
分分鐘黃對中共仲熟過死藍絲
就係太了解中共先會反共

哦

我仲記得中學中史讀近代史
老師教既野比教科書更深入
由國共內戰到而家
大躍進、長春圍城、反右運動講到六四
一件又一件既 on9 管治同政治迫害
餓死同政治迫害至死既人係用百萬以至千萬黎計
一路知道中共班垃圾根本冇心治國
根本一個有良心又真心讀歷史既人係冇可能鍾意共產黨

收皮吧

我中史拎A ,我反共
中國人要知道香港人越識中國歷史越反共事實
這個不是分離 因為中國歷史話我地知中國沒有固有領土呢件事
香港人也是離開中國“棄民”

希望香港有真正自由的自由

我中史拎A 我反共

仲有三反五反
大躍進

其實香港嘅問題係佢地中國自己迫出來
如果你認真發展香港，唔好成日諗要配合你大灣區
香港無人會理政治問題

唔通清朝八國聯軍果陣死既受害既唔係中國人咩

認識匪共歷史
知佢點對人民都唔會有認同感啦

慈禧同全世界宣戰

有咩人民就有咩政府啦

冇又如何，係咪有罪

以為自由D暴徒有神打上身頂到子彈

中国青年缺乏對國際公認普世價值認同感

無人死

大陸d歷史讀得多就知呢個國家幾仆街
點認同呀

其實你國家百幾年前點樣垃圾俾人恰,關宜家撚事咩?
係你班仆街夾鳩英國佬,香港先冇得自決咋

又係啲廉價民族主義教育

我哋知共產党主政70年
死咗幾多人就夠

經濟有鬼強過

大陸經濟好我都冇得益
向每個青年派一千萬先會諗諗

都無去過東莞，點認同？

最黃嘅老師嚮晒中史世史